有冇出前一丁橙色 (火辣海鮮味) 既同好?

真心 細細個已經一路覺得呢隻係出前一丁系列入面最撚好食果隻
奈何身邊一個同好都冇

以前紅色麵底 豬骨味果隻最好食

屌，一講返起就好想食 jung

btw下面果隻酸酸臭臭咁狗都唔食

冇錯 而家果隻係垃圾黎

最好食都係麻油味

最好食係黑蒜油囉

日版麻油感覺上高一個層次

紅麵係咪無咗？

好似係...紅麵好撚正

舊版ok
今時今日果隻有啲怪
個麵餅我發覺油過以前好多
家陣煮麵同湯一定分開兩煲水

食開深綠色，極辛豬骨。
連d麵都係紅色

好好食 連湯都飲埋

xo海鮮同沙爹屌打

之前有隻係深綠色袋。係連啲麵都係橙紅色嘅。辣度啱啱好。
但依家冇得賣了。定換咗包裝。
因為好耐冇買過公仔麵了。

xo海鮮個麵怪怪地，特別幼身